到底而家點？

出定唔出？出邊？

講就個個識講要限期
點解無人出聲定限期

熱門仲個個都傾埋啲無謂野
淨係識講返件事 無人諗下一步
如果熱門有一半post係傾定期限就好

push

冷靜D先好冇?
飲啖水先

正想開post問 好似無咩人提宜家點既
準備出去啦

係夢入面我都迷茫緊出又唔知去邊支援好

星期五包圍垃圾會，KO咗個明日大嶼先啦！

推下先
想點而家

我都想問 一時又元朗一時又禮賓府 都唔知係咪有人特登打亂

利申 出發緊去政總